英國讀書既你宜家返學情況係點

宜家超過二百宗確診喇 仲要冇人戴口罩
下個禮拜有啲唔敢上堂

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

ok

跪求各位巴絲幫手做份fyp嘅問卷

只係叫多洗手 然後沒有了

英豬：
有政府！唔驚！
流感姐！冇事！

都係咁 見到職員勤左抹野 櫃檯擺左抹手酒精係咁多 啲同學仲係覺得冇咩野

咪又係要繼續返學 咪又係覺得帶口罩冇撚用

戴口罩見一個打一個

273

想知你哋有冇俾人歧視
利申 n年前英國大學畢業

暫時無，可能我除咗返學都唔出街

大家小心啲
盡量唔好單獨出街
見到好多news都係asian比人打

仆街我住個town仔有兩單

抵啦打柒你班留學撚就岩洗錢出去俾人歧視

見過有大陸人帶豬咀

留學得罪你？

east midlands

起一起底原來係條傻鳩，慢慢單機

你地平時有無日日戴口罩？街上面真係少人戴

無 利申Brighton

我無 但有朋友出去比班15,16 歲嘅中學生歧視佢有coronavirus

佢可能好想留學但無機會

CLS有冇咁嚴重

我係倫敦戴口罩都係俾人望多兩眼咋喎

突破300 唔驚～

學校工會strike左第四個禮拜，我嗰科啲lecturer全部響應，我呢個月淨係返左5日學

咁正
我得一個響應

英國一個國家咁大先得200幾宗.
香港一個城市就100幾個。。。

法國都未有幾時輪到我哋

唔洗急，再睇下先啦，同埋香港咁近

今日已經決定走堂

學校普遍少人帶我自己都好糾結究竟帶唔帶好
巴打你邊間? Sussex,Brighton定Bellerbys

好過你冇洗錢都俾人歧視你傻9

其實嚟緊 Easter之後先驚 聽講啲大陸人好多會返大陸放假之後佢地開學前有幾多個係會自律自己隔離14日先係問題

我啲大陸coursemate同某啲香港人frd已經唔理返學，明明四月頭先放easter依家已經返左大陸/香港。有個大陸人自從聖誕返左大陸就到依家都唔返英國

Easter 後仲返唔返到黎🤣🤣？

我都諗緊哩個問題 easter翻到香港之後又未必翻到黎 留係英國又好似好危險

返到香港都要自我隔離下😞

有冇人easter會返香港勁驚返左香港返唔到黎

美國撚路過

好想間u快啲話完sem 然後即刻返香港
識人讀warwick完左sem了

無人會戴罩，會有人指住你話有virus
最怕係唔快啲走一陣好似意大利咁封城

+1我都有個同你一樣嘅人又係聖誕到而家都仲味返

我聽講可能早兩個禮拜放復活節假

我都唸住戴罩我個town都有4個確診有啲驚

超市冇曬pasta同廁紙

其實根本買唔到罩
就算係亞洲面孔嘅都係得一半人戴
周圍d local俾政府洗曬腦 話冇病戴口罩冇用
利申 冇戴 聽天由命

同埋啲local easter一定會去旅行

仲返香港？搭飛機仲高危啦

我都下個禮拜返

你間u有無停課？

無阿

大家出街覺唔覺啲外國人望多左自己？想知係唔係自己諗多左lol

無停 但唔理啦
啲鬼佬真係當普通感冒
早走早著

今年6月grad 唔知會唔會cancel添

喺英國某醫院出緊placement
曾經有武漢肺炎確診者去過我department覆診
但係我哋個department繼續開門大吉，同佢接觸過嘅人都冇隔離
準備好同班鬼佬攬炒

我個frd又係返醫院placement，間醫院仲要有confirmed case，但係醫院話引起恐慌唔比佢戴口罩

pt?

返學校同去隔離超市都戴口罩，而家諗緊仲去唔去睇波

唔洗諗啦一定唔睇，本身買左今日曼城阿記都諗住唔去睇，好彩postpone左叫做有得refund返。
依家仲要祖記有球員中左，隨時你想去睇到時已經閉門作賽/直頭停賽。

佢爆到咁，真係要同frd商量一下去唔去，戴住口罩睇真係有d on9

啱啱完sem, 大學有兩單疑似個案

學校有人傳有case 好淆
有fd喺醫院做intern
話見到有大陸學生發燒求醫
淨係叫佢地自己隔離
好彩下星期唔洗番學 留喺屋企最安全

無事我hallmate 鄰居(白人)琴晚仲帶咗條女上房撲野
Uni 簡直係天下太平
無白人帶mask

其實真係好驚
想佢停課
個個都唔戴口罩
自己又得返10個口罩左右
課室空氣又唔流通🤦🏻‍♂️

我都係，而家停課唔知會點計分，
唔想再額外留多幾個月係到

仲有兩科exam都唔知點算

返唔到黎既話 都唔荒復到課

同樣情況 ps下個月仲要exam

係lab coat袋搵到個用過既口罩 屌你老母強國人

same here 宜家兩頭唔到岸

就嚟無曬口罩等緊人寄過嚟
呢排上堂都好驚因爲真係無乜人帶

之後今日個阿蛇話學校冇咩必要停課
除非係Cambridge Oxford 個d大學有coronavirus
先會考慮停課
心諗唔係讀名牌大學真係WFC

有口罩都唔知戴唔戴好 我呢度完全無人戴

有冇跟agent報，問下agent先。
不過9月先過都未必有影響既我諗

係oxford都淨係見到得亞洲人戴口罩..

大家走唔走翻香港驚7月出唔翻嚟，搬屋又唔知會點

如果停課想即返

我exchange到一半都唔知點算

睇呢勢下星期會停但真係走得咁瀟灑咩

咁你翻唔翻

依家走就risk搭飛機果13個鐘，然後自我隔離14日。
過多幾個星期隨時走都走唔到，係度坐到開sem。

有無uni轉online teaching
成個sem都射咗1半落海

本身strike已經無左近一個月堂 依家仲可能全面停課

宜家話唔停課喎

CLS今日學校都有一單好似中咗

話就話宣布delay stage
實際上乜都冇變
都淨係叫人self isolate

唔係有實習考試要準備都唔會返學

已經無返無出過門口成個星期，打算繼續

命仔緊要d..

學校完全冇諗過停課 日日叫人洗手有撚用咩仲要唔比返香港

唔好走
唔好返學 除非考試

都係果句，到英國都返唔到果陣都唔荒要你返黎考試
你間u咁早take action咪好囉

唔係避難就唔好周圍去，你每搭一次飛機都係搵緊命博。

有U改左做online上 有啲就繼續

如果返左香港點自我隔離
同屋企人住好難搞
跟住今日新聞有人london搭飛機返香港確診左

酒店

係咪campus 照開as usual

冰島撚路過

On 9

屌 上年已經買咗機票 距離走仲有兩個星期 都唔知返唔返好 飛機12-3個鐘又真係易瀨嘢 唉 1516緊

留低等大爆發？

因為兩老都好反對而且佢哋唔知我買咗
諗住去男朋友屋企住
驚呃唔到佢哋太耐
萬一封關
我都唔知點同佢講我返咗嚟

push

有冇巴絲見過有人戴豬嘴出街？
會唔會犯法？

認真非廣告
買番件I’m Hongkonger既衫著會唔會好啲？
費事比鬼佬點錯相

Hongkonger未必識
Hong Kong is not China可能有啲用
I am not fucking Chinese 最有用

自己買件白TEE 再手寫 NOT Chinese

想買

本身兩個禮拜後返香港 但好驚之後返唔到英國考試 成個月流流長

講真NHS好廢
如果有outbreak 無可能handle 倒
我閒U有個confirmed case 但學校都無take action
之後有presentation 同埋考試
好想快D轉曬做online assessment
準備好隨時返香港

問prof 會唔會有後路
我嗰個就話我已安排考試比我喺香港考
唔會升唔到

我都諗緊，知唔知有咩website 有賣
其實有諗過整襟章 但感覺有啲廢

去Tasmania/ NZ囉

冇用
照打9你

咪甘能柒啦 成班傻仔戴個口罩都驚比人打

取消哂presentation
但上堂同埋考試點樣就未講

淨係停face to face taught programme 但要等下星期先有後續安排
Final year唔知佢會點安排

visa唔驚出事

犯乜法，根本就係好common嘅野，
你估軍用防毒面具咩

btw, 我戴過，都見過支那狗戴

Same,不過考試一定會postpone/cancel. 五月係最高風

Same same 原本買咗下下星期走（冇得改宜加爆成咁 想即刻買機票今個星期走 無奈學校20號先講點安排
屌咩

驚人出事多過visa出事，其實不出三日都變西班牙法國個數。

有冇Final yr嘅巴絲我讀嗰科冇考試 但7月有畢業禮 應唔應該返香港？

Final year 唔想再留係度

連畢業禮都唔去？

我七月中先ceremony

今日公佈嗰plan=你班草民中哂有抗體就有冇就898

我都係7月中啊 但如果依家返咗去 7月都未必返到嚟

5月仲要交dissertation好煩啊 最後一年都唔比我好好地過埋佢

on9先會仲去

我都係20號先知點安排hall到班白人仲聚埋一齊

英國會唔會變下一個意大利

喺英國嘅巴絲一齊討論下

同埋乜停課好難咩

會唔會返左香港返唔到黎

你係邊個城市啲嘢搶到咁

今日收到信cancel end term test 轉format考同online learning(其實得返下個星期有堂),本身星期一二要考end term仲要未溫哂,好彩cancel左

其實翻唔到英國姐係個情況仲好嚴重啦，咁實cancel或者postpone exam/ alternative assessment

UAE同志

我今年第一年過黎讀，返唔到黎咪考唔到試升yr2

Final year慘過你啦 你起碼year1 所有野完全唔計

本身打算留，但佢話要人自身自滅就即刻買機票走了

p.s偏遠地區jj

酸到